有無人成日比人話唔識笑同黑面

明明我個下只係無表情姐
都要比人話閪面黑面
毒撚係唔識笑架啦
一陣笑下又比人以為我對人有意有乜感濕思想就唔好啦

我相反 日日都笑
一閪面個個問我咩事

無相好難討論

可唔可以教下我點笑

圖囉

我 𣎴過我專登既

點解

我都係
其實個樣冇表情，但係就好似黑臉咁款 。
搞到新接觸嘅人覺得我好惡

I

I know that feel
我都唔想架
唔識笑可以點
天生樣衰嘛